狙擊吉野家代理

唔解釋太多，事緣就係禁：

我地已經有曬計劃，只欠戰友

請入tg谷：

放心 果位職員一定搵到野做

而呢間公司遲早執笠

推推推
Share出去幫手找尋日文支援

我無野講

公關高手
大把公司爭住請

我地劍指吉野家代理 合興

PUSH

Push

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

推

隨緣